（les) 上網識左個女仔 諗緊去唔去馬

近日係網上識到個女仔 係我中意既類型
我本人就係nl 佢係pure
傾傾下先知佢啲ex都係pure

我就中性打扮既 唔係tb頭 但佢就中意姐姐既pure

🥴頂 去唔去馬呀

去馬啦，唔試又點知

去啦屌 唔試下點知得唔得 佢又冇話靜係中意pure

先識左佢幾日 淆底 同埋佢前排先分左手
搞到我chur as fuck禁

🤫google搵下方法啦你